達哥最搞笑既一刻一定係呢次

睇一次笑一次

未入已經知係邊段

次次睇人打機，全部都無習慣性reload 最後慘死

睇親都笑

開倉呀喂

鬼知咩..

綠帽達最搞笑

以為你講 達哥慘比輪

而家達哥已經無晒呢d

好正

係！師父明白了！

綠帽慘汁

呢條片，我笑咗十分鐘
好絕望咁講「不如完啦好嗎」

以前真係耕田？

樓主真係唔撚識貼link?

之前好中意聽佢ff西餅妹嘅事

屌 link都唔識貼

鍾意呢個多啲

達哥你用老翻呀？

壞save正d
好慘但好好笑

笑死我

笑到仆街

一定係dead rising 1 + 賽車

而家嘅達哥無以前咁精靈
語調語速都唔同哂
唔知係做得耐太攰，定係紅左所以變得慎言

而家已經唔會分享真人真事

平生不作虧心事

係

第一次聽

以前睇達哥fifa個part係仲好睇過佢玩game個part，聽佢分享下自己d日常生活再加ff真係好撚好笑
依家出咗名之後都少咗好多9up，fifa個陣又淨係讀新聞，有時都覺得有些少悶

無論係點 我都咁鐘意達哥
陪伴左我好多個唔開心既夜晚 達哥太正能量了
好好珍惜達哥

有個咩打nba街場2v2, 佢用foj
嗰次真係笑撚到

達哥慘被輪 真係笑到癲

食左大麻

我第一次睇依個笑左勁耐

推到達哥睇到

以前少人d可以同人傾計，依加chatroom既留言以100/s既速度增加，點睇

達仔依家紅左就少講左結衣bb
睇左咁多年最想睇就係睇佢ff
依家fifa又唔同左班人
Chatroom又成堆小學腫
但我仲係好鍾意睇

結衣ff無以前咁痴漢，前排提結衣都係咁易帶過，
對上ff結衣已經係見家長果次

可能佢真係驚ff 太多 現實d 女怕左佢唔埋身

1.5倍 笑到抽筋

綠帽達彈返條屍上水果下 邊有得輸

呢個又係笑到仆街

呢次都係 笑到停唔到

LM

以前舊聲真係笑到仆街

以前把聲同佢講啲嘢真係正好多
同埋佢以前好似多數自稱達叔 感覺唔知點解親切過達哥

依家都係叫自己達叔多

最好笑係有次打fifa
對面有條友個自創球員整到成個689咁
睇親都忍唔住笑

依家冇左以前個種好文學既感覺
上年FIFA個陣好悶,今年好水平又高返,好多時都好好笑

最鐘意佢玩darksoul1
比人屠到痴左孖筋
尤其係人性果part

最近最好笑既FIFA 9up係鮑魚炒飯果集
你都唔識食！
最後連呀媽都屌佢

玩WWE 開枱先好笑

放咗個大假人都精靈D，今次人中之龍有番之前sleeping dog既感覺

有冇link

留名

可以上達哥twitch睇番 有埋chatroom
應該係5月8號

暈啦臭！

Thx

未入黎已經估到

仲有邪不能勝正

仲有將人地既人質變成自己既人質

好多都好好笑
其實有時聽佢無啦啦病發
笑埋D極低笑點，都好正

呢個好好笑

我覺得老母達最好笑

波叔香左

有無人覺得ff Kobe Bryant 好好笑
You still need your mother give you milk 個到笑到仆左起地下

thx 巴打 用電話真係多得佢唔小

有冇人覺得FF同悟空隻揪 吹到咩最強對最強嗰part好撚好笑? FF完俾兄弟話onj 之後又病發 笑撚死

佢玩edf真係好好笑
可樂戰神同TK tat

係公司睇笑到仆街
屌佢真係好專業咁講馬

有冇片
好想睇返

cs新手最易犯既錯就係殺完一個人馬上reload

仲有倒後行會播mj
笑撚到我

近期OUTLAST2個WA DER! 都好搞笑

我覺得呢段最痴線搞笑

lm

笑撚到仆街

Lm

佢扮曾志偉

最鍾意聽西餅妹，依家達哥ff力下降，或者好多時觀眾想佢ff佢都唔ff了

Sleeping dog 入邊同人鬥車最好笑

仲有玩馬戲團

達哥全盛時期已過...

聽左2年無間斷日日聽

無聽2年....因為已經好悶

以前玩納克都笑到痴線

成10000人睇....

Dead rising bloodborne 恐佈game 好正

同埋我梗係覺得唔出樣既達叔轉數快好多倍

一出樣 出show個樣個動作好唔自然 轉數慢過IQ 80

一出show 一見樣

達哥 就唔識講野成個毒男咁

不斷講口頭禪講到尾....

又成日dead air

果然毒男真係無得改

當初第一次接觸達哥呢條友就係無意禁到呢條片 就鐘意左睇

點解無人po you hurt tiffany出嚟

好熟 記得笑到抽筋

有無片

我記得好耐之前有個贊助商叫佢幫手玩隻賽車定格鬥game 但佢又玩得屎又悶
果陣岩岩紅 chatrm d兄弟驚佢之後冇job 接 係咁起哄話隻game好玩 達哥事後話笑到仆街
唔知仲有冇得睇番

達哥玩Dead rising 1係最撚好笑

街霸?宣傳個供應商個唔知乜野,可以平板打街霸
但Lag到傻,但根本玩唔到,之後成班洗版,話即刻去申請,叫埋全家去申請之類

慎言就一定啦
有好多細路睇佢
佢以前爆粗好閒添

一定係matrix 上彈

仲有依段都好熱血

今日香港好負能量，希望達仔今晚平安回歸，帶番d正能量俾我地

依段都正，達哥感性mode
話有段時期辛苦到諗過唔再做

好似 Sony 宣傳 remote play？

個時真係聽到眼濕濕

人中之長

佢賽車D片睇一次笑一次
俾人圍夾

我記得有段係講話只要個車頭向前我都未輸
好熱血，但搵唔返條link

打bio5 電鋸佬,笑到仆街

同管家用電棒係咁毆

大衛高柏飛最好笑

達哥以前真係好正
有次fifa對隊平反六四都好正

追逐生命你係完全冇追逐到生命
你係浪費緊你知唔知

美女廚房，撞左先講

而家仲有冇人話達哥開台係為左搵錢真係垃圾
依兩日冇左達哥真係好辛苦

冇人係可以超越我面前架 嘩Arar

第一次聽真係眼濕濕

啪啪啪潮文又係好好笑

個app好似叫 playground

上個星期讀左兩篇結衣新聞先ff完

24:11開始睇
玩到好肉緊
大聲鬧"生性呀!係咪ON居呀!"笑死

Ff結衣都好笑

我記得玩人中6打棒球都有個勁似689

生命詩篇

最好笑最多人識一定係因為綠帽達

屌真係嬲 真係由game頭到尾都有人嘈轉game
屌佢老母

好鍾意睇佢玩forza

sleeping dog 收個淫婦係車尾箱

我記得好似係用部垃圾平版玩賽車game

記得用個部野玩街霸 倒米
之後仲畫個樣係隻手指到叫"達仔" 多謝大家支持

之前報紙影到結衣同錦戶亮一齊時佢d ff先好笑

病發先最好笑

係 佢舊時玩forza果d精華條條片都好好笑

聽幾多次都咁感動
between chatroom小學雞可以直接無視

就係呢度,9:50開始,笑到我瀨尿

閪炒飯都好好笑
用個爛臭閪包住啲飯奶

第一次睇個陣笑到個口停唔到落黎

限售發量！

綠帽達

呢條先好笑 成班兄弟跟住佢

近期 fifa 有段係批評香港剩係得朗誦比賽冇新意 跟住示範rap住朗誦 笑到仆街
精華冇 要睇backup

有次打fifa講錯毒撚跟住sorry

達哥ff最好睇
木村達，同埋教美斯踢波

成班打機冇朋友一齊玩要睇個長毛打機搵歡樂

岩岩先睇返達哥玩metal gear
佢係咁掉彈匣落quiet到 同柯屎落佢到笑死

呢個真係求link

Show Blocked User - 你老豆個男友

好記得讀左個留言話dl完game即刻收到kong u offer
後尾達哥冇出聲因為佢笑到講唔到野

我記得佢部平板貼住達哥兩隻字,話冇賣廣告,用緊既係達哥牌平板
但係佢條差電線寫住samsung

好掛住達哥啲ff😩

玩某啤酒抽獎曲線爆答案

我覺得DARK SOULS 3 缺乏五德的人都好好笑

以前日日必睇
依家skip左都.....

被西維爾投訴

聽佢講西餅妹點同佢示好好正
以前會分享下d返工趣事
同結衣bb d ff應該一半係同自己條女d真事
宜家可能紅左唔敢講太多自己野

達叔探肛記

聽照腸聽到扯左

不要再說⋯⋯
以前ff高質好多，有幸見證達哥高峰期（hitman之前）已經好足夠
達哥快d up返舊backup俾我地j下

好慘,d護士認得佢

比人睇晒全相

我屌你老母lag撚到佢真係忍得,比著我已經玩到屌晒鬼

攪拌機都好笑
咁快既

識睇一定睇達哥d cover

ds1人性嗰段真係笑到痴線

聽reply都覺得

冇呢段 好失望

點解我完全笑唔到

照腸鏡

呢個唔錯 可以推薦

KMDD真係好波又好笑

因為你型

屌用手機睇preview個畫面已經知道晒你地d link 係邊段
呢段真係好正

It's not right

西餅妹

懷念以前既達哥

以前無聽開
其實西餅妹點解叫西餅妹

笑死

達哥條腸有無事

我覺得有次打FIFA 平反64都好好笑

好鍾意達叔果陣把聲

佢本身想忍笑跟住個鏡頭又show返佢出黎即刻忍唔到果下先好笑

Link都唔識貼都無人屌？

CY Leung 689

上面啲片重睇都笑到有腹肌，
當年第一次睇慘被輪真係笑到肚抽筋

重有 gta 中bug過關 痴線

有預感達哥應該好快唔再開台直播。

有無片？

GTA5 有次富仔要戴頭盔，但達叔整咗個爆炸頭搞到中bugs

依個堅好笑,世上冇乜人會咁樣卡

最近嘅魚流汗都好好笑

好耐以前唔記得達哥玩邊隻GAME
玩到一關要解謎但比兄弟fake到動左真火
有冇人有片

條大腸開始蠕動

呢條?

呢個預感越來越強烈了

雖然小學雞亂up係好煩
但達哥完都未明點玩 真係好癲

依個星期開得2日

咁佢真係去左做身體檢查

星期五去左媾女

有無人記得玩GTA炸心理醫生

有段hitman突然發癲清晒全場d人都好好笑

搬到累上人地屋企訓埋

佢開台有講 去左照腸鏡啊
係咪想人地係醫院都開台先滿意？
星期五就唔知啦

有無巴打有達哥玩屍人嘅片
youtube無曬

呢條片真係笑到抽筋
比兄弟撞到部車變左舊炭

中左伏呀喊出黎

要珍惜有達哥嘅日子呀

睇過。。

我唔係話佢呢個星期休台而所以有呢D預感，
係根據一直以來到近呢幾年而有呢種感覺。

好撚勁wor

仲有呢段
平生不作虧「生」事

想問係咪應該搵唔番達哥打siren backup? 除左精華

溝女關你班Losers撚事咩
書都未讀好但又日日叫春
正一社會垃圾

搵muv兄弟

達朝電台又上線啦

呢個都好笑

要保住個屎忽, 同埋出旋風密林

一定係鮑超靜 訓著左聽到笑醒

有冇link？
就咁都覺得好笑

Are you sure you want to do that

搵唔到
好似係講金像獎 人地答佢鮑起靜
佢係咁講鮑超靜 鮑超靜

今晚勁咗咁多

好似無睇過條片
但睇字都想笑

so big!
wow wow wow!

宜家邊度可以睇返達哥以前直播
想要完整一段

廢柒

馬拉松

今晚outlast2笑撚到仆街

人性

以前既佢真係屈機，而家

呢part好似係slient hill6,玩左一日就嚇到收皮無再玩

但咁多恐怖game之中呢隻真係嚇到癲

屌，尋晚又電台

有次隊波叫ATV

Thanks!!!唔該晒

請珍惜達仔